一個謠言傳左開去真係好難阻止

所以唔好傳謠